關家姐唱歌都仲係咁好聽

不過古巨基就麻麻地

原唱 學友憶蓮

經典歌

f.1已經j佢

佢紅果陣我仲讀緊幼稚園

清今年生j毛未

原來你有心

有冇唱講不出聲？

是我太過愛你 願意放生你